講真 潘曉穎老母只係一個無腦自私藍絲 唔好撚再講佢

條友一開始搵民建聯幫手根本就已經知佢咩料
而且事態發展到今日
佢老母除左想陳同佳快d去台灣受死之外
完全無關心受呢件事產生既波動影響到既人
對受反修例運動既野完全不聞不問

對佢黎講
如果港共政府通過送中條例
可以快d送到陳同佳去死既話
佢係1000000%會支持修例

唔好以為呢d自私藍絲屌兩句政府就改左立場喇
成班連登左膠仲係度好可憐佢咁
屌你老尾咁撚大愛 被捕被屈既手足仲撚可憐喇根本

同意
不過可以鼓勵佢繼續冤住政府

睇佢屌政府，我地食花生

起碼佢會盡力為個女爭公道，睇返陳彥琳阿媽

你驚佢咬住你主人林鄭/民建聯唔放呀？ 所以用共產黨污名化呢招要滅聲/溝淡佢聲音？

敵人既敵人就是朋友，圍結大多數朋友打擊最主要敵人，共產黨呢D招數唔識活學活用，好打極有限

絕對認同,潘太應該叫林鄭釋放陳同佳,唔應該軟禁佢,除非宣佈終生軟禁.否則系非發禁固,提出司法覆核

而家嘅現實係有個活生生嘅受害人
日日屌鳩林鄭同港共政府虛偽冷血涼薄
有咩人比佢更有說服力？

佢屌鳩林鄭點解唔通過逃犯條例咋天才

人做老母你做老母
人地陳彥霖老母一開始已經釋左懷

佢老母係屌緊政府「點解要向黑暴低頭而撤回逃犯條例」咋on9仔

諗下點利用佢仲好啦

而家民主派應該主動接觸潘太
既然留任就要用議員身份做d有意義嘅嘢

你邊度睇到潘太屌梗政府低頭撒回，我睇01同立場嘅報導，都係屌陳同佳去自首，民建聯同政府咩都唔做。

呢句係你靠性幻想自己諗出來既（或者係民建聯教你講）

睇新聞潘太係要求單次引渡

佢係藍絲界Condom既代表作

係又有咩問題？
佢哋鬥藍鬥紅大家食花生仲開心啦

樓主請搵搵「點解要向黑暴低頭而撤回逃犯條例」既新聞來源

來源=你

支持潘太開記招數臭柒婆（恐怖分子） + 民賤聯

老老實實你真係關心呢件事咩
出面死幾多人都好
又唔係自己識

最多咪想上網扮有人性rip
喊左
講兩句廢話之後繼續食飯瞓覺

佢個女死又好

邊個死都好其實冇咩人真正關心

等睇佢10月限期
放核彈